【國際戰線行動】烏克蘭Kyiv要人！！！！！

So99y 我係P牌仔第一次出po好緊張
不過我班烏克蘭手足9.28會响首都基輔 (Kyiv) 呢個咁古典ge歌劇院門口，舉行快閃行動聲援香港，加入全球反極權、反Chinazi的鬥爭

日期：9月28日 (雨傘革命五週年，係呀! 外國友人，尤其烏克蘭寶寶仲好care黃雨傘)
時間：當地時間16:00集合，快閃至16:30 (UTC+3)
地點: 基輔國家歌劇院外
Національна опера України
вул. Володимирська, 50 (vul. Volodymyrska, 50), Kyiv, Ukraine
行動: 舉旗、叫口號、唱歌、影大合照
聯絡人: 烏克蘭Free Hong Kong Center總幹事Arthur Kharytonov
Facebook Event:

有別以往Free Hong Kong Center走去支那大使館搞有關香港，但得小貓十幾隻的遊行，今次Arthur老兄表示會吹。大。雞，務求為10月1支那匪慶贈慶

同場仲會加映大大力fing由香港空運的Hong Kong is NOT China旗，大巴大巴車落中共度 所以响烏克蘭的香港兒女，記得去為正義時代革命。

最後，想同各位巴絲講：全世界都企我地呢邊，唔好放棄！繼續推行動post、繼續出去發夢！
928金鐘。929老銅。10.1全港！屌爆暴政

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全球連線 反共救港
支那共產黨 全黨死清光

乜半夜先黎開po啊

推

有無烏文文宣
識好多烏克蘭人但唔識英文

Slava Ukraini
Heroyem Slava

P牌仔唔識玩，靠大家訓醒幫推！

咁夜先開post,不過都推

個Facebook Event入面有

28 та 29 вересня у всьому світі пройдуть акції на підтримку демократичного руху у Гонконзі та проти свавілля тоталітарного режиму КНР.

Протягом останніх чотирьох років команда ЛДЛУ та ФГЦ завжди була на передовій підтримки наших друзів з Гонконгу, які у ці хвилини виборюють право на демократію та свободу – так само, як ми це зробили у 2014 році.

Саме тому, у межах нашого щорічного осіннього Конгресу, ми хочемо висловити солідарність з громадянами Гонконгу, та запрошуємо кожного долучитися до символічної фото-акції, яку ми проведемо 28 вересня, о 16:00, біля головного входу до Національної опери України.

Прапор України та демократичні прапори Гонконгу, Тайваню та Тибету дуже вітаються!

Давайте покажемо, що Україна – з Гонконгом!

烏克蘭

好多條戰線，忙到好夜啊
求連登巴絲幫推，不負外國友人相助

推。

支持！

加油，巴打。

希望你可以順手媾埋烏克蘭妹，真係好正呀。

P牌仔推唔郁

據聞有好多
加埋支Hong Kong is not China旗，真係諗起都想射

唔好話我唔益街坊！一齊推！

929

up

何以戰？ (長文)

pish

Слава нації
Смерть ворогам
Україна понад усе
好似好少人知仲有呢幾句

大家可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

加油

Push

推推

Push!!
Glory to Ukraine
Glory to HongKong

推呀！

獨立國家

push

幫你手，推一推

多謝烏克蘭

推！

Pish

半夜開po

烏克蘭加油 香港加油

Summer on fire

推呀

大家都付出好多

其實半夜好多人

錫錫烏克蘭

我就冇可能去到，不過幫你推

哇，訓醒仲有人推

同果邊夾詳情 同 傾其他行動 搞到好夜
其實是咪日頭出好D?

Winter on Fire
Summer be Water

痴線起雞皮！

想問下29/9全球反共仲有咩國家都有活動
有冇詳細list，想睇下我到時有冇得去
利申：人在外國

加油！

唔該巴打

全球抗共
Thank you Ukraine

烏克蘭美女

感動落淚咁遠都幫手發聲

TUI!

烏克蘭手足！！！

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

831

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

G持！

支持

G持

大大力

幫推

Слава Украине
sorry淨係識俄文

謝謝烏克蘭巴打

推推推

P牌仔加入推post

推！！！！

Glory to Heroes
GLORY TO HONG KONG

喺隔離國 幫推

Up

烏克蘭一直係我地抗爭既參考藍圖

革命之都

tui

多謝手足！

9.30 三罷變死城 無人講

睇到Ukraine stand with HK就有啲眼濕濕

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

幫手推

睇番覺得好神奇，香港人睇左烏克蘭同蘇丹既經歷覺得好感觸，韓國人見到香港人好似行番自己既舊路出黎表達支持，台灣人見到又諗番起而家既自由係用左幾多條命換番黎，而我地既運動，可能唔多唔少鼓勵左唔知咩國家既人（最近可能係印尼？）

Ukraine

幫推!!

呢個係截至24號，所以未加返 Kyiv

走過的路 必不白費
堅持落去 爭取勝利

屌你推呀

我會係亞美尼亞
最近應該都係烏克蘭

推呀bb!!! 正呀！

愛爾蘭戰線在此

connect 烏克蘭勇士

係咪有時差

去Dublin?

可摸耳connect烏克蘭勇武絲